[澳門巴打入] 黎緊會過澳門玩兩手，除左賭仲有乜好玩

其實我係想問邊到有特色小食，大利來豬扒包係咪名過其實，有冇其他推介

一個字：嫖

安德魯葡撻？

邊到

上次去試左，蛋漿較淡，個皮正過KFC，仲有冇推介

冇澳門地膽推介

介紹你去金龍既 18

衰野定乜黎

未食過大利豬扒包
剩係知好撚貴

澳門特色嘢真係唔多
見宣傳嗰啲都係第個國家嘅嘢食

除咗賭仲有黃可以玩

我想食野

去澳門食嘢不如喺香港

澳門真係咁唔掂?

澳門線上賭場